#慎入# on9 內容 ---詭修女

大家有無睇過詭修女
重溫一下先

剛才想出去跑步
一開門見到咁

嚇到我返入屋，閂門
定一定神.....
我覺得不能只有我看到 lor

大驚小怪on99